## Домашнее задание по теме "Анонимные классы и функциональные интерфейсы"

1.    Написать функциональный интерфейс Printable с методом print().
В классе с методом main создать несколько анонимных классов 
с различными реализациями метода print().
2.    Написать функциональный интерфейс Concationble с методом concat(), 
который объединяет две строковых переменных, передаваемых в параметры метода и 
возвращает строку. В классе с методом main создать несколько анонимных классов 
с различными реализациями метода concat().